佢成日比signal我 又成日問我佢ex啲嘢 想點

佢成日約我
每次佢返工見到我都返就好開心
周圍同人講 然後就會比人造
我想quit佢又求我唔好走
平時chat又秒回

問我要唔要unfollow個ex好
話睇到又訓唔著
unfol又驚睇唔翻

佢想點 係咪我諗多左

試緊你

點試
我可以點

有feel咪 個立場企係unfol個邊 好似著緊佢少少 無feel咪是但講兩句自己揀啦

有時男人諗野係咁on9

講開拍拖又話自己搵緊女朋友 係咪又試...

你之前有無flirt過佢 佢可能期待緊某d flirty嘅答覆？

冇乜 利申A0咩都唔識求指教

你對佢有feel咪上囉 屌你。 唔岩咪飛鳩左佢囉 唔好放哂感情 如果唔係分手果下好慘。A0,攞下經驗都好